# Калькулятор (Calculator) #
Данное приложение предназначено выполнять арифметическую операцию: сумму двух операндов.
# Область применения
Для демонстрации работы перехода между Activity при помощи класса Intent.
# Функциональные возможности
Сложение двух операндов.
# Требования к входным данным
Входные данные должны быть представлены в формате целых десятичных чисел (положительные и отрицательные).
# Требования к выходным данным
Выходные данные должны быть представлены на экране второй Activity в формате: [ПЕРВОЕ_СЛАГАЕМОЕ] + [ВТОРОЕ_СЛАГАЕМОЕ] = [СУММА]. При выводе выражения пользоваться математическими правилами расстановки скобок (например: “-10 + (-10) = -20”).
# Требования к реализации проекта
Предусмотреть вывод пользователю сообщения, если входные данные некорректны (используя метод setError());
передачу данных между Activity реализовать с помощью Intent;
реализовать сохранение состояний обеих Activity;
предусмотреть обработку искючений.
Пользовательский интерфейс
# Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.
# Операционная среда
OS Android 6.0.1 (API 23).